FedEx機師工會不滿香港檢疫安排 促暫停香港業務

代表聯邦快遞(FedEx)機師的工會ALPA呼籲公司暫停在香港的業務，不滿員工遭受港府極嚴格的檢疫安排

工會表示，3名感染新型冠狀病毒的FedEx機師在沒有症狀下，被迫入院長達10日。而多名檢測為陰性的機師由於被列為密切接觸者，亦需要入住環境惡劣的政府隔離營地。

聯邦快遞發表聲明指，公司已經與政府當局充分合作，會為需要入院治療或隔離的機組人員提供支援。

Before arriving, crew must test negative for the virus within 48 hours of boarding. On arrival, they will be tested again and must self isolate without going into the community, the government said.

There have been numerous instances of aircrew flouting quarantine rules, including a FedEx pilot who flew from Boston to Hong Kong.

On July 26, one Twitter user based in Hong Kong posted that he had met the pilot on the city’s historic Peak tram as he awaited his test results.

“You are not going to believe this! An American guy got on the tram and started chatting... Said he won’t get results for two days-AND HE’S ON THE PEAK TRAM.”

After arriving in Hong Kong, crew have not been given clear guidelines as to what they can or cannot do while awaiting their test results, said one pilot who declined to be named because of corporate policy.

呢一刻香港搞成咁，香港人要廁所食飯，理西你啦

3名感染新型冠狀病毒的FedEx機師在沒有症狀下，被迫入院長達10日。

即係中左？但無病徵想走？

佢地冇得豁免？

D BNO...

CLS 機頭大撚晒咩？
我地香港人唔係個個都Biohazard Alice黎

以前有現在沒有

武肺=垃圾又一鐵症中左冇病徵仲叫唔叫病

係咪要改名叫冠狀病毒帶源者

HIV冇病徵都唔叫愛滋啦
個人乙肝病毒冇病徵都唔叫乙形肝炎啦

好彩早一兩個禮拜前寄出BNO

對機師就嚴到仆街,其他嗰啲乜春商務簽證可以周圍去嗰啲就咁鬆
Logic

物流離奇中哂毒要停工, 所有飛去liverpool嘅郵包由順豐物流接手